\begin{itemize}
    \item{De auto mag nooit stilstaan tijdens een "practice" race.}
    \item{De auto mag geen muren raken tijdens een "practice" sessie.}
    \item{De auto mag alleen de goede kant op rijden.}
    \item{De auto mag alleen met zijn wielen de grond raken.}
\end{itemize}